議員banner變 連儂牆

八方問過阿尹，佢話用議員banner改做連儂牆，因為唔係喺違法地方掛嘢，至少警方同食環署唔敢「執法」，就算被人刑事毀壞，「報警後，警察一定要跟進，而家毀壞議員banner喎」，變相有雙重保障。佢話自己喺石蔭同石籬，都有好幾塊banner，市民可以隨便用布，蒙住佢塊面，然後貼上心願，唯一嘅要求係：「千祈唔好遮埋banner上角嘅位置號碼，否則就識別唔到，係合法掛banner位置。」食環署夜晚回覆就話，並無派人清理報道所指地點嘅「連儂牆」，但係如果張貼街招情況引起嚴重環境衞生問題就會處理。

推

有無巴打會聯絡到議員， 咁守咁比人打唔係辦法。

仲有搵撐反送中店舖， 有無計整 連儂牆。